# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright 2011 iSerm s.a.s <info@iserm.com>
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-24 09:14+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-24 17:40+0200\n"
"Last-Translator: iSerm <info@iserm.com>\n"
"Language-Team:  iSerm <info@iserm.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: /controllers/admins_controller.php:80
msgid "all groups"
msgstr "所有组"

#: /controllers/admins_controller.php:95
msgid "Username must be between 6 and 40 characters."
msgstr "用户名必须在6和40个字符之间。"

#: /controllers/admins_controller.php:111
msgid "User already exists."
msgstr "用户已存在。"

#: /controllers/admins_controller.php:123
msgid "User added"
msgstr "用户添加"

#: /controllers/admins_controller.php:148
msgid "Group already exists."
msgstr "组已存在。"

#: /controllers/admins_controller.php:153
msgid "New Group activated"
msgstr "新集团激活"

#: /controllers/admins_controller.php:157
msgid "There was a problem creating the new group"
msgstr "有一个问题，创建新的组"

#: /controllers/admins_controller.php:176
msgid "The user does not exist!"
msgstr "用户不存在！"

#: /controllers/admins_controller.php:181
msgid "User deleted!"
msgstr "用户删除！"

#: /controllers/admins_controller.php:196
msgid "The group does not exist!"
msgstr "该集团不存在！"

#: /controllers/admins_controller.php:205
msgid "Group deleted!"
msgstr "组中删除！"

#: /controllers/admins_controller.php:208
msgid "Before delete this group you must delete all Cases of the group"
msgstr "删除这个群组之前，您必须删除该组的所有案件"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:105
msgid "min"
msgstr "分"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:105
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:105
msgid "days"
msgstr "天"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:105
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:105
msgid "months"
msgstr "个月"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:105
msgid "years"
msgstr "年"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:318
msgid "DNS response"
msgstr "DNS响应"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:352;388
msgid "Host Popularity"
msgstr "主机人气"

#: /controllers/dns_messages_controller.php:422
msgid "DNS Response"
msgstr "DNS响应"

#: /controllers/emails_controller.php:126;222 /views/emails/index.ctp:53;77
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: /controllers/emails_controller.php:132;207
msgid "Invalid Email"
msgstr "无效的电子邮件"

#: /controllers/emails_controller.php:136
msgid "The Email has been saved."
msgstr "已保存的电子邮件。"

#: /controllers/pols_controller.php:75;86;122
#: /controllers/sols_controller.php:92;105;416
#: /controllers/users_controller.php:85;97
#: /controllers/components/xplico.php:52
msgid "Case"
msgstr "案例"

#: /controllers/pols_controller.php:76;87;123
#: /controllers/sols_controller.php:93;106;417
#: /controllers/users_controller.php:86;98
#: /controllers/components/xplico.php:53;120 /views/admins/groups.ctp:20
msgid "Cases"
msgstr "案例"

#: /controllers/pols_controller.php:88;124 /views/pols/add.ctp:5
msgid "New Case"
msgstr "最新案例"

#: /controllers/pols_controller.php:99
msgid "Invalid id for Case."
msgstr "案例ID无效。"

#: /controllers/pols_controller.php:117 /controllers/sols_controller.php:411
msgid "Administrators can not create new Cases or new Sessions!"
msgstr "管理员不能创建新的案件或新的会话！"

#: /controllers/pols_controller.php:140
msgid "The Case has been created"
msgstr "案件已创建"

#: /controllers/pols_controller.php:143 /controllers/sols_controller.php:444
msgid "Please correct errors below."
msgstr "下面请更正错误。"

#: /controllers/pols_controller.php:150
msgid "Invalid id for Case"
msgstr "案例ID无效"

#: /controllers/pols_controller.php:157
msgid "Admin can not delete the cases"
msgstr "管理不能删除的情况下"

#: /controllers/pols_controller.php:160
msgid "Invalid id for the Case"
msgstr "案例的ID无效"

#: /controllers/pols_controller.php:180
msgid "Case deleted"
msgstr "案例删除"

#: /controllers/sols_controller.php:94;107;418
#: /controllers/users_controller.php:87 /controllers/components/xplico.php:54
msgid "Sessions"
msgstr "会议"

#: /controllers/sols_controller.php:108
msgid "New Session"
msgstr "新建会话"

#: /controllers/sols_controller.php:121
msgid "Invalid id for Session."
msgstr "无效的会话ID。"

#: /controllers/sols_controller.php:428
msgid "Before add a new session stop the live acquisition!"
msgstr "之前添加一个新的会话停止收购现场！"

#: /controllers/sols_controller.php:440
msgid "The Session has been created"
msgstr "会话已被创建"

#: /controllers/sols_controller.php:451;457
msgid "Invalid id for Session"
msgstr "无效的会话ID"

#: /controllers/sols_controller.php:470
msgid "Session deleted"
msgstr "会议删除"

#: /controllers/sols_controller.php:482
msgid "Size limit exceeded. See rules."
msgstr "超出大小限制。见规则。"

#: /controllers/sols_controller.php:493
msgid "File uploaded, wait start decoding..."
msgstr "文件上传，等待开始解码..."

#: /controllers/sols_controller.php:497
msgid "Upload failed, please check"
msgstr "上传失败，请检查"

#: /controllers/sols_controller.php:497
msgid "this"
msgstr "这"

#: /controllers/sols_controller.php:524
msgid "Live capture started."
msgstr "现场采集开始。"

#: /controllers/sols_controller.php:527
msgid "Select an Interface!"
msgstr "选择一个接口！"

#: /controllers/sols_controller.php:532
msgid "Start Failed"
msgstr "启动失败"

#: /controllers/sols_controller.php:554
msgid "Live capture stoped."
msgstr "现场捕获采空。"

#: /controllers/users_controller.php:128
msgid "This user already exists."
msgstr "此用户已经存在。"

#: /controllers/users_controller.php:132 /models/user.php:100
msgid "Please, a valid email!"
msgstr "请，一个有效的电子邮件！"

#: /controllers/users_controller.php:150;202
msgid "To complete registration wait the email"
msgstr "要完成注册等待的电子邮件"

#: /controllers/users_controller.php:153
msgid "Registration Completed"
msgstr "注册完成"

#: /controllers/users_controller.php:160
msgid "There was a problem saving this information"
msgstr "保存此信息有一个问题"

#: /controllers/users_controller.php:167
msgid "Check the errors below."
msgstr "检查下面的错误。"

#: /controllers/users_controller.php:181
msgid "Registration Completed."
msgstr "注册完成。"

#: /controllers/users_controller.php:214
msgid ""
"Error, /opt/xplico/xi/app/tmp/cache path is not writable, please fix "
"permissions and reload"
msgstr ""
"错误，/ OPT / xplico /西安/应用程序的/ tmp /缓存路径是不可写，请修复权限和重"
"载"

#: /controllers/users_controller.php:227
msgid ""
"Xplico is not running!<br/><br/>\n"
"		For starting Xplico, please choose <u>one</u> of these options <u>as "
"root</u>: <br /><br />\n"
"		a) If you are using the Ubuntu/Debian package, run: \"/etc/init.d/xplico "
"start\" <br />\n"
"		b) Run: \"/opt/xplico/script/sqlite_demo.sh\" <br />"
msgstr ""
"Xplico是不能运行！ <br/><br/>要开始Xplico，请选择这些选项<u>作为根之一</u> "
"： <br /><br /> a）如果你正在使用的Ubuntu / Debian的软件包，运行：“/ etc / "
"init.d中/ xplico开始” <br /> B）运行：“/选择/ xplico /脚本/ sqlite_demo.sh” "
"<br />"

#: /controllers/users_controller.php:261
msgid "Invalid login!"
msgstr "无效的登入！"

#: /controllers/users_controller.php:291
msgid "New password activated!"
msgstr "激活新密码！"

#: /controllers/users_controller.php:295
msgid "You can not change the password"
msgstr "您不能更改密码"

#: /controllers/users_controller.php:299
msgid "New password error"
msgstr "新的密码错误"

#: /controllers/users_controller.php:303
msgid "Password wrong"
msgstr "密码错误"

#: /controllers/webs_controller.php:65
msgid ""
"For a complete view of html page set your browser to use Proxy, and point it "
"to Web server."
msgstr "对于一个HTML页面的完整视图设置您的浏览器使用代理，它指向Web服务器。"

#: /controllers/webs_controller.php:68
msgid "This version can be inaccurate in displaying Web pages."
msgstr "这个版本可以在显示网页不准确。"

#: /controllers/components/xplico.php:55
msgid "Session"
msgstr "会议"

#: /controllers/components/xplico.php:58
msgid "Graphs"
msgstr "图"

#: /controllers/components/xplico.php:59
msgid "Dns"
msgstr "DNS"

#: /controllers/components/xplico.php:60
msgid "Arp"
msgstr "阿尔普"

#: /controllers/components/xplico.php:61
msgid "Icmpv6"
msgstr "ICMPv6报"

#: /controllers/components/xplico.php:62
msgid "GeoMap"
msgstr "GeoMap"

#: /controllers/components/xplico.php:65
msgid "Web"
msgstr "网站"

#: /controllers/components/xplico.php:66 /views/feeds/index.ctp:25
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: /controllers/components/xplico.php:67
msgid "Feed"
msgstr "饲料"

#: /controllers/components/xplico.php:68 /views/sols/view.ctp:134;149
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: /controllers/components/xplico.php:71
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: /controllers/components/xplico.php:72 /views/admins/uadd.ctp:12
#: /views/admins/users.ctp:12 /views/users/register.ctp:9
#: /views/users/resend_reg.ctp:12
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: /controllers/components/xplico.php:73
msgid "Webmail"
msgstr "企业邮局"

#: /controllers/components/xplico.php:76
msgid "Voip"
msgstr "网络电话"

#: /controllers/components/xplico.php:77
msgid "Sip"
msgstr "SIP"

#: /controllers/components/xplico.php:78
msgid "Rtp"
msgstr "RTP"

#: /controllers/components/xplico.php:81
msgid "Share"
msgstr "股份"

#: /controllers/components/xplico.php:82
msgid "HttpFile"
msgstr "HttpFile"

#: /controllers/components/xplico.php:83
msgid "Ftp"
msgstr "FTP"

#: /controllers/components/xplico.php:84
msgid "Tftp"
msgstr "TFTP"

#: /controllers/components/xplico.php:85
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: /controllers/components/xplico.php:86
msgid "Mms"
msgstr "庄家"

#: /controllers/components/xplico.php:89 /views/layouts/fbchat.ctp:7
#: /views/msn_chats/index.ctp:25
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: /controllers/components/xplico.php:90
msgid "Nntp"
msgstr "NNTP"

#: /controllers/components/xplico.php:91
msgid "Facebook"
msgstr "FACEBOOK"

#: /controllers/components/xplico.php:92
#: /views/configurations/dissectors.ctp:139
msgid "MSN"
msgstr "MSN"

#: /controllers/components/xplico.php:93
#: /views/configurations/dissectors.ctp:99
msgid "IRC"
msgstr "体育馆"

#: /controllers/components/xplico.php:94
#: /views/configurations/dissectors.ctp:141
msgid "Paltalk"
msgstr "Paltalk"

#: /controllers/components/xplico.php:95
msgid "Paltalk Exp"
msgstr "Paltalk地契"

#: /controllers/components/xplico.php:98
msgid "Shell"
msgstr "壳牌"

#: /controllers/components/xplico.php:99 /views/sols/view.ctp:276
msgid "Telnet"
msgstr "远程登录"

#: /controllers/components/xplico.php:102 /views/sols/view.ctp:294
msgid "Undecoded"
msgstr "未解码"

#: /controllers/components/xplico.php:103
msgid "TCP-UDP"
msgstr "TCP - UDP"

#: /controllers/components/xplico.php:113
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: /controllers/components/xplico.php:114
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: /controllers/components/xplico.php:115 /views/configurations/index.ctp:88
msgid "Dissectors"
msgstr "Dissectors"

#: /controllers/components/xplico.php:116 /views/admins/groups.ctp:6
#: /views/sols/view.ctp:246
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: /controllers/components/xplico.php:117 /views/admins/groups.ctp:19
#: /views/fbuchats/index.ctp:16 /views/sols/view.ctp:201
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: /controllers/components/xplico.php:118
msgid "New group"
msgstr "新组"

#: /controllers/components/xplico.php:119
msgid "New user"
msgstr "新用户"

#: /controllers/components/xplico.php:229;280
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: /controllers/components/xplico.php:305
msgid "Error connecting to Internet"
msgstr "连接到互联网时发生错误"

#: /controllers/components/xplico.php:313
msgid "There is a new version of Xplico: "
msgstr "有一个新版本的Xplico："

#: /controllers/components/xplico.php:316
msgid "There is not a new version of Xplico"
msgstr "有没有新版本的Xplico"

#: /models/group.php:61
msgid "Max name size is 16"
msgstr "最大名称大小为16"

#: /models/group.php:65 /models/user.php:57;67;77;89
msgid "Only Alpha Numeric chars!"
msgstr "只有字母数字字符！"

#: /models/group.php:69
msgid "The name must be more that 4 chars"
msgstr "该名称必须更多的为4个字符"

#: /models/user.php:53
msgid "Max user name size is 16"
msgstr "最大的用户名的大小为16"

#: /models/user.php:61
msgid "The username must be more that 4 chars"
msgstr "用户名必须有更多的4个字符"

#: /models/user.php:71
msgid "The password must be more that 6 chars"
msgstr "密码必须更多的为6个字符"

#: /models/user.php:82
msgid "The First name must be more that 2 chars"
msgstr "第一名称必须与更多的2个字符"

#: /models/user.php:94
msgid "The Last name must be more that 2 chars"
msgstr "最后的名称必须更多的为2个字符"

#: /plugins/datasources/models/datasources/array_source.php:83
msgid "No records found in model."
msgstr "没有找到记录模型。"

#: /plugins/datasources/models/datasources/xmlrpc_source.php:129
msgid "Transport error - could not open socket"
msgstr "传输错误 - 无法打开的socket"

#: /plugins/datasources/models/datasources/xmlrpc_source.php:132
msgid "Transport error - HTTP status code was not 200"
msgstr "传输错误 - HTTP状态代码是不是200"

#: /plugins/datasources/models/datasources/xmlrpc_source.php:175
msgid "Parse error. Not well formed"
msgstr "解析错误。没有很好地形成"

#: /views/admins/gadd.ctp:7
msgid "Please fill out the form below to add a new Group"
msgstr "请填写下面的表格添加新的组"

#: /views/admins/gadd.ctp:10 /views/ftps/view.ctp:41 /views/pols/index.ctp:10
#: /views/pols/view.ctp:9 /views/sols/index.ctp:11 /views/tftps/view.ctp:38
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /views/admins/gadd.ctp:11 /views/admins/uadd.ctp:18
msgid "Confim"
msgstr "Confim"

#: /views/admins/groups.ctp:9 /views/admins/uadd.ctp:16
msgid "Group"
msgstr "集团"

#: /views/admins/groups.ctp:10 /views/admins/users.ctp:15
#: /views/pols/index.ctp:13 /views/sols/index.ctp:15
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: /views/admins/groups.ctp:21 /views/admins/users.ctp:29
#: /views/pols/index.ctp:27 /views/pols/view.ctp:33 /views/sols/index.ctp:28
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /views/admins/groups.ctp:21
msgid "Are you sure you want to delete group"
msgstr "你确定要删除组"

#: /views/admins/uadd.ctp:7
msgid "Please fill out the form below to add a new User"
msgstr "请填写下面的表格添加一个新用户"

#: /views/admins/uadd.ctp:10
msgid "User name"
msgstr "“用户名”"

#: /views/admins/uadd.ctp:11 /views/admins/users.ctp:30
#: /views/users/login.ctp:45 /views/users/register.ctp:11
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /views/admins/uadd.ctp:13 /views/admins/users.ctp:10
#: /views/users/register.ctp:14
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: /views/admins/uadd.ctp:14 /views/admins/users.ctp:11
#: /views/users/register.ctp:15
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: /views/admins/users.ctp:6
msgid "Users of"
msgstr "用户数"

#: /views/admins/users.ctp:9 /views/fbuchats/chats.ctp:23
#: /views/ftps/index.ctp:21
msgid "User"
msgstr "用户"

#: /views/admins/users.ctp:13
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: /views/admins/users.ctp:14
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: /views/admins/users.ctp:29
msgid "Are you sure you want to delete the user"
msgstr "是否确定要删除用户"

#: /views/admins/users.ctp:40 /views/arps/index.ctp:53
#: /views/dns_messages/index.ctp:61 /views/emails/index.ctp:89
#: /views/fbuchats/chats.ctp:58 /views/fbuchats/index.ctp:27
#: /views/feeds/index.ctp:37 /views/feeds/view.ctp:42 /views/ftps/index.ctp:48
#: /views/ftps/view.ctp:61 /views/httpfiles/index.ctp:53
#: /views/icmpv6s/index.ctp:53 /views/ircs/index.ctp:43
#: /views/ircs/view.ctp:50 /views/mms/index.ctp:52
#: /views/msn_chats/index.ctp:57 /views/nntp_groups/alist.ctp:47
#: /views/nntp_groups/index.ctp:34 /views/paltalk_exps/index.ctp:50
#: /views/paltalk_rooms/index.ctp:58 /views/pjls/index.ctp:44
#: /views/rtps/index.ctp:59 /views/sips/index.ctp:59
#: /views/telnets/index.ctp:43 /views/tftps/index.ctp:43
#: /views/tftps/view.ctp:56 /views/unknows/index.ctp:66
#: /views/webmails/index.ctp:57 /views/webs/images.ctp:77
#: /views/webs/index.ctp:106
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: /views/admins/users.ctp:42 /views/arps/index.ctp:55
#: /views/dns_messages/index.ctp:63 /views/emails/index.ctp:91
#: /views/fbuchats/chats.ctp:60 /views/fbuchats/index.ctp:29
#: /views/feeds/index.ctp:39 /views/feeds/view.ctp:44 /views/ftps/index.ctp:50
#: /views/ftps/view.ctp:63 /views/httpfiles/index.ctp:55
#: /views/icmpv6s/index.ctp:55 /views/ircs/index.ctp:45
#: /views/ircs/view.ctp:52 /views/mms/index.ctp:54
#: /views/msn_chats/index.ctp:59 /views/nntp_groups/alist.ctp:49
#: /views/nntp_groups/index.ctp:36 /views/paltalk_exps/index.ctp:52
#: /views/paltalk_rooms/index.ctp:60 /views/pjls/index.ctp:46
#: /views/rtps/index.ctp:61 /views/sips/index.ctp:61
#: /views/telnets/index.ctp:45 /views/tftps/index.ctp:45
#: /views/tftps/view.ctp:58 /views/unknows/index.ctp:68
#: /views/webmails/index.ctp:59 /views/webs/images.ctp:79
#: /views/webs/index.ctp:108
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: /views/arps/index.ctp:17 /views/dns_messages/index.ctp:22
#: /views/fbuchats/chats.ctp:15 /views/fbuchats/index.ctp:8
#: /views/feeds/index.ctp:16 /views/ftps/index.ctp:12
#: /views/httpfiles/index.ctp:17 /views/icmpv6s/index.ctp:17
#: /views/ircs/index.ctp:12 /views/mms/index.ctp:16
#: /views/msn_chats/index.ctp:16 /views/nntp_groups/alist.ctp:8
#: /views/nntp_groups/index.ctp:16 /views/paltalk_exps/index.ctp:16
#: /views/paltalk_rooms/index.ctp:16 /views/rtps/index.ctp:16
#: /views/sips/index.ctp:16 /views/tftps/index.ctp:10
#: /views/webs/images.ctp:17 /views/webs/index.ctp:45
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: /views/arps/index.ctp:18 /views/dns_messages/index.ctp:23
#: /views/emails/index.ctp:14 /views/fbuchats/chats.ctp:16
#: /views/fbuchats/index.ctp:9 /views/feeds/index.ctp:17
#: /views/ftps/index.ctp:13 /views/httpfiles/index.ctp:18
#: /views/icmpv6s/index.ctp:18 /views/ircs/index.ctp:13
#: /views/mms/index.ctp:17 /views/msn_chats/index.ctp:17
#: /views/nntp_groups/alist.ctp:9 /views/nntp_groups/index.ctp:17
#: /views/paltalk_exps/index.ctp:17 /views/paltalk_rooms/index.ctp:17
#: /views/rtps/index.ctp:17 /views/sips/index.ctp:17
#: /views/telnets/index.ctp:12 /views/tftps/index.ctp:11
#: /views/unknows/index.ctp:18 /views/users/resend_reg.ctp:13
#: /views/webmails/index.ctp:12 /views/webs/images.ctp:18
#: /views/webs/index.ctp:46
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: /views/arps/index.ctp:26 /views/dns_messages/index.ctp:31
#: /views/emails/index.ctp:24 /views/fbuchats/chats.ctp:22
#: /views/feeds/view.ctp:15 /views/ftps/index.ctp:19 /views/ftps/view.ctp:40
#: /views/httpfiles/index.ctp:24 /views/icmpv6s/index.ctp:26
#: /views/ircs/index.ctp:19 /views/ircs/view.ctp:33 /views/mms/index.ctp:23
#: /views/msn_chats/index.ctp:23 /views/nntp_groups/alist.ctp:14
#: /views/paltalk_exps/index.ctp:23 /views/paltalk_rooms/index.ctp:23
#: /views/pjls/index.ctp:17 /views/rtps/index.ctp:23 /views/sips/index.ctp:23
#: /views/telnets/index.ctp:18 /views/tftps/index.ctp:16
#: /views/tftps/view.ctp:37 /views/unknows/index.ctp:24
#: /views/webmails/index.ctp:18 /views/webs/index.ctp:51
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /views/arps/index.ctp:27 /views/icmpv6s/index.ctp:27
msgid "MAC"
msgstr "陆委会"

#: /views/arps/index.ctp:28 /views/configurations/dissectors.ctp:43
#: /views/dns_messages/index.ctp:34 /views/icmpv6s/index.ctp:28
msgid "IP"
msgstr "知识产权"

#: /views/arps/index.ctp:29 /views/dns_messages/index.ctp:35
#: /views/fbuchats/chats.ctp:27 /views/feeds/view.ctp:18
#: /views/httpfiles/index.ctp:28 /views/icmpv6s/index.ctp:29
#: /views/layouts/default.ctp:36 /views/msn_chats/index.ctp:27
#: /views/paltalk_exps/index.ctp:26 /views/paltalk_rooms/index.ctp:27
#: /views/pjls/index.ctp:20 /views/rtps/index.ctp:27 /views/sips/index.ctp:27
#: /views/unknows/index.ctp:30 /views/webs/index.ctp:56
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: /views/arps/index.ctp:37;45 /views/dns_messages/index.ctp:44;53
#: /views/emails/view.ctp:59 /views/fbuchats/chats.ctp:42;51
#: /views/feeds/view.ctp:27;34 /views/ftps/view.ctp:34;53
#: /views/httpfiles/index.ctp:38;46 /views/icmpv6s/index.ctp:37;45
#: /views/ircs/view.ctp:43 /views/mms/index.ctp:36;44
#: /views/msn_chats/index.ctp:41;49 /views/nntp_groups/view.ctp:40
#: /views/paltalk_exps/index.ctp:35;42 /views/paltalk_rooms/index.ctp:42;50
#: /views/pjls/index.ctp:29;36 /views/rtps/index.ctp:43;51
#: /views/rtps/view.ctp:47 /views/sips/index.ctp:43;51 /views/sips/view.ctp:50
#: /views/telnets/view.ctp:32 /views/tftps/view.ctp:26;49
#: /views/unknows/index.ctp:45;59 /views/webmails/view.ctp:43
#: /views/webs/index.ctp:76;97
msgid "info.xml"
msgstr "info.xml"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:19;21
msgid "Dissector"
msgstr "解剖器"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:20;22 /views/sols/index.ctp:14
#: /views/sols/view.ctp:51
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:25
msgid "Pcap"
msgstr "PCAP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:27
msgid "Xplico Case"
msgstr "Xplico案例"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:31
msgid "Ethernet"
msgstr "以太网"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:33
msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE的"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:37
msgid "PPP"
msgstr "购买力平价"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:39
msgid "RADIOTAP"
msgstr "RADIOTAP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:45
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6的"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:49
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:51
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:55 /views/sols/view.ctp:126;177
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:57
msgid "POP"
msgstr "持久性有机污染物"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:61
msgid "IMAP"
msgstr "IMAP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:63
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:67
msgid "HTTP file transfer"
msgstr "HTTP文件传输"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:69 /views/sols/view.ctp:285
msgid "SIP"
msgstr "SIP协议"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:73
msgid "RTP"
msgstr "RTP协议"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:75
msgid "RTCP"
msgstr "RTCP协议"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:79
msgid "SDP"
msgstr "SDP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:81
msgid "L2TP"
msgstr "L2TP协议"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:85
msgid "VLAN"
msgstr "VLAN的"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:87
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:91
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:93
msgid "ICMP"
msgstr "ICMP报"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:97 /views/sols/view.ctp:244
msgid "NNTP"
msgstr "NNTP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:103
msgid "IPP"
msgstr "IPP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:105
msgid "PJL"
msgstr "PJL"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:109 /views/sols/view.ctp:141
msgid "MMS"
msgstr "彩信"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:111
msgid "SLL"
msgstr "SLL"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:115
msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:117
msgid "IEEE80211"
msgstr "IEEE80211"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:121
msgid "LLC"
msgstr "有限责任公司"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:123
msgid "Facebook Web chat"
msgstr "FACEBOOK网站聊天"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:127
msgid "TELNET"
msgstr "TELNET"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:129
msgid "Web mail"
msgstr "Web邮件"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:133
msgid "ARP"
msgstr "ARP"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:135
msgid "Paltalk Express"
msgstr "Paltalk快运"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:144
msgid "TCP L7p"
msgstr "TCP L7p"

#: /views/configurations/dissectors.ctp:146
msgid "UDP L7p"
msgstr "UDP的L7p"

#: /views/configurations/index.ctp:9
msgid "Xplico Control pane"
msgstr "Xplico控制窗格中"

#: /views/configurations/index.ctp:14
msgid "Checksum validation"
msgstr "校验和验证"

#: /views/configurations/index.ctp:15
msgid ""
"Option to enable/disable checksum analysis. Without checksum verification "
"more information will be decoded, but it is not legally reliable, as those "
"packets may have been sent by any other host."
msgstr ""
"选项​​来启用/禁用校验和分析。没有校验和验证的更多信息将被解码，但它不是法律上是"
"可靠的，这些数据包可能被任何其它主机发送。"

#: /views/configurations/index.ctp:21
msgid "Validating checksums:"
msgstr "验证校验："

#: /views/configurations/index.ctp:21
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: /views/configurations/index.ctp:26
msgid "Validating checksum:"
msgstr "验证校验："

#: /views/configurations/index.ctp:26
msgid "ON"
msgstr "开"

#: /views/configurations/index.ctp:34
msgid "Activate validation"
msgstr "激活验证"

#: /views/configurations/index.ctp:36
msgid "Deactivate validation"
msgstr "停用验证"

#: /views/configurations/index.ctp:43
msgid "Geo position"
msgstr "地理的位置"

#: /views/configurations/index.ctp:44
msgid "Change the source GPS position of the generated connections"
msgstr "更改源生成的连接GPS定位"

#: /views/configurations/index.ctp:49
msgid "Long"
msgstr "长"

#: /views/configurations/index.ctp:50
msgid "Lat"
msgstr "纬度"

#: /views/configurations/index.ctp:51 /views/dns_messages/graph.ctp:28
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: /views/configurations/index.ctp:58;64;69
msgid "Data wrapper"
msgstr "数据包装"

#: /views/configurations/index.ctp:59
msgid ""
"Option for creating an index of decoded info at /opt/xplico/lastdata.txt to "
"use it with thertiary applicacions."
msgstr ""
"选项​​，解码信息的索引创建在/ opt / xplico / lastdata.txt使用thertiary "
"applicacions。"

#: /views/configurations/index.ctp:64
msgid "not activated"
msgstr "未激活"

#: /views/configurations/index.ctp:69
msgid "activated"
msgstr "激活"

#: /views/configurations/index.ctp:77
msgid "Activate wrapper"
msgstr "激活包装"

#: /views/configurations/index.ctp:79
msgid "Deactivate wrapper"
msgstr "停用包装"

#: /views/configurations/index.ctp:89
msgid "Enable and disable each dissector"
msgstr "启用和禁用每个剥离"

#: /views/configurations/index.ctp:90
msgid "Dissectors Manager"
msgstr "Dissectors经理"

#: /views/configurations/index.ctp:98
msgid "Xplico's status"
msgstr "Xplico的地位"

#: /views/configurations/index.ctp:103
msgid "Xplico system is not running"
msgstr "Xplico系统不运行"

#: /views/configurations/index.ctp:108
msgid "Xplico system is running"
msgstr "Xplico系统运行"

#: /views/configurations/index.ctp:116
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: /views/configurations/index.ctp:117
msgid "Storage data base"
msgstr "存储数据的基础上"

#: /views/configurations/index.ctp:126
msgid "Max PCAP size"
msgstr "最大PCAP大小"

#: /views/configurations/index.ctp:127
msgid "Current max accepted size of PCAPs: "
msgstr "最大电流接受PCAPs大小："

#: /views/configurations/index.ctp:133
msgid "To change this maximum size, check"
msgstr "要改变这个最大大小，请检查"

#: /views/configurations/index.ctp:140
msgid "Xplico update"
msgstr "Xplico更新"

#: /views/configurations/index.ctp:141
msgid "Xplico will check if there is a newer version"
msgstr "Xplico将检查是否有一个新的版本"

#: /views/configurations/index.ctp:146
msgid "Check new versions"
msgstr "检查新版本"

#: /views/configurations/index.ctp:153
msgid "Software versions"
msgstr "软件版本"

#: /views/configurations/index.ctp:158
msgid "Xplico version"
msgstr "Xplico版本"

#: /views/configurations/index.ctp:162
msgid "Dema version"
msgstr "德马版本"

#: /views/configurations/index.ctp:166
msgid "Sqlite version"
msgstr "SQLite版本"

#: /views/configurations/index.ctp:171
msgid "Cakephp version"
msgstr "CakePHP的版本"

#: /views/configurations/index.ctp:175
msgid "Apache version"
msgstr "Apache的版本"

#: /views/configurations/index.ctp:179
msgid "PHP version"
msgstr "PHP版本"

#: /views/configurations/index.ctp:184
msgid "Tshark version"
msgstr "tshark的版本"

#: /views/configurations/index.ctp:188
msgid "tcpdump version"
msgstr "tcpdump的版本"

#: /views/configurations/index.ctp:192
msgid "Videosnarf version"
msgstr "Videosnarf版本"

#: /views/configurations/index.ctp:197
msgid "Lame version"
msgstr "拉梅版本"

#: /views/configurations/index.ctp:201
msgid "GNU/Linux version"
msgstr "GNU / Linux版本"

#: /views/configurations/index.ctp:205
msgid "Kernel version"
msgstr "内核版本"

#: /views/configurations/index.ctp:210
msgid "Libpcap version"
msgstr "libpcap的版本"

#: /views/configurations/index.ctp:214
msgid "Xplico Alerts"
msgstr "Xplico警报"

#: /views/configurations/index.ctp:218
msgid "Sox version"
msgstr "红袜版"

#: /views/configurations/index.ctp:223
msgid "Recode version"
msgstr "重新编码版本"

#: /views/configurations/index.ctp:227
msgid "Python plugin"
msgstr "Python的插件"

#: /views/configurations/index.ctp:231
msgid "GhostPDL version"
msgstr "GhostPDL版本"

#: /views/configurations/index.ctp:236
msgid "GeoIP version"
msgstr "GeoIP版本"

#: /views/dns_messages/index.ctp:16
msgid "DNS Statistics"
msgstr "DNS统计"

#: /views/dns_messages/index.ctp:32 /views/telnets/index.ctp:19
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: /views/dns_messages/index.ctp:33
msgid "CName"
msgstr "CNAME"

#: /views/emails/index.ctp:11 /views/telnets/index.ctp:11
#: /views/unknows/index.ctp:17 /views/webmails/index.ctp:11
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /views/emails/index.ctp:12 /views/emails/view.ctp:25
msgid "Choose relevance"
msgstr "选择相关"

#: /views/emails/index.ctp:12 /views/emails/view.ctp:25
msgid "None"
msgstr "没有"

#: /views/emails/index.ctp:25 /views/nntp_groups/alist.ctp:15
#: /views/webmails/index.ctp:19
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: /views/emails/index.ctp:26 /views/nntp_groups/alist.ctp:16
#: /views/webmails/index.ctp:20
msgid "Sender"
msgstr "寄件人"

#: /views/emails/index.ctp:27 /views/webmails/index.ctp:21
msgid "Receivers"
msgstr "接收器"

#: /views/emails/index.ctp:28 /views/fbuchats/chats.ctp:26
#: /views/feeds/view.ctp:17 /views/ftps/view.ctp:42
#: /views/httpfiles/index.ctp:26 /views/inputs/index.ctp:12
#: /views/mms/view.ctp:41 /views/nntp_groups/alist.ctp:17
#: /views/telnets/index.ctp:21 /views/tftps/view.ctp:39
#: /views/webmails/index.ctp:23 /views/webs/index.ctp:54
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: /views/emails/index.ctp:29
msgid "Relevance"
msgstr "相关"

#: /views/emails/view.ctp:13
msgid "Email to"
msgstr "电子邮件"

#: /views/emails/view.ctp:20 /views/nntp_groups/view.ctp:19
#: /views/webmails/view.ctp:20
msgid "Subject:"
msgstr "标题："

#: /views/emails/view.ctp:22
msgid "Relevance:"
msgstr "相关性："

#: /views/emails/view.ctp:29 /views/nntp_groups/view.ctp:23
#: /views/webmails/view.ctp:24
msgid "Sender:"
msgstr "发件人："

#: /views/emails/view.ctp:31
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: /views/emails/view.ctp:34
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /views/emails/view.ctp:38 /views/nntp_groups/view.ctp:27
#: /views/webmails/view.ctp:28
msgid "Recipient:"
msgstr "收件人："

#: /views/emails/view.ctp:42 /views/nntp_groups/view.ctp:31
#: /views/rtps/view.ctp:23 /views/sips/view.ctp:23 /views/webmails/view.ctp:33
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: /views/emails/view.ctp:46 /views/ftps/view.ctp:21
#: /views/telnets/view.ctp:23
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: /views/emails/view.ctp:50 /views/ftps/view.ctp:25
#: /views/telnets/view.ctp:27
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: /views/emails/view.ctp:54 /views/nntp_groups/view.ctp:35
#: /views/webmails/view.ctp:38
msgid "EML file:"
msgstr "eml文件："

#: /views/emails/view.ctp:58 /views/ftps/view.ctp:33 /views/ircs/view.ctp:26
#: /views/mms/view.ctp:32 /views/nntp_groups/view.ctp:39
#: /views/rtps/view.ctp:46 /views/sips/view.ctp:49 /views/telnets/view.ctp:31
#: /views/tftps/view.ctp:25 /views/webmails/view.ctp:42
msgid "Info:"
msgstr "信息："

#: /views/emails/view.ctp:82
msgid "Attached"
msgstr "附"

#: /views/fbuchats/chats.ctp:24
msgid "Friend"
msgstr "好友"

#: /views/fbuchats/chats.ctp:25
msgid "Duration [hh:mm:ss]"
msgstr "时间[HH：MM：SS]"

#: /views/feeds/index.ctp:24 /views/nntp_groups/index.ctp:23
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: /views/feeds/view.ctp:16 /views/ftps/index.ctp:20 /views/ircs/index.ctp:20
#: /views/pjls/index.ctp:18 /views/tftps/index.ctp:17 /views/webs/index.ctp:52
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: /views/ftps/index.ctp:22 /views/tftps/index.ctp:18
#: /views/webs/method.ctp:21;22;29;34
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: /views/ftps/index.ctp:23 /views/sols/view.ctp:84 /views/tftps/index.ctp:19
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: /views/ftps/view.ctp:17 /views/ircs/view.ctp:18 /views/tftps/view.ctp:17
msgid "Url:"
msgstr "网址："

#: /views/ftps/view.ctp:29 /views/ircs/view.ctp:22 /views/sips/view.ctp:46
#: /views/tftps/view.ctp:21
msgid "Commands:"
msgstr "命令："

#: /views/ftps/view.ctp:43 /views/tftps/view.ctp:40
msgid "Dir"
msgstr "目录"

#: /views/httpfiles/index.ctp:25
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: /views/httpfiles/index.ctp:27
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: /views/inputs/geomap.ctp:13
msgid "Geographical and temporal representation"
msgstr "地理和时间的代表性"

#: /views/inputs/geomap.ctp:16
msgid "Pcap file"
msgstr "pcap文件"

#: /views/inputs/geomap.ctp:17
msgid "GeoMap file"
msgstr "GeoMap文件"

#: /views/inputs/index.ctp:7
msgid "Input files list"
msgstr "输入文件列表"

#: /views/inputs/index.ctp:10 /views/mms/view.ctp:40
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: /views/inputs/index.ctp:11
msgid "MD5 & SHA1"
msgstr "MD5和SHA1"

#: /views/ircs/index.ctp:21 /views/sols/view.ctp:214
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: /views/ircs/view.ctp:34
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: /views/ircs/view.ctp:35 /views/msn_chats/index.ctp:24
#: /views/paltalk_exps/index.ctp:24 /views/paltalk_rooms/index.ctp:24
msgid "End"
msgstr "完"

#: /views/layouts/cookies.ctp:7
msgid "Cookie hijacking"
msgstr "曲奇劫持"

#: /views/layouts/default.ctp:36
msgid "About"
msgstr "关于"

#: /views/layouts/default.ctp:36;85
msgid "Wiki"
msgstr "维基"

#: /views/layouts/default.ctp:36;84
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: /views/layouts/default.ctp:36;87;91 /views/layouts/licenses.ctp:7
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: /views/layouts/default.ctp:63 /views/sols/view.ctp:111
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: /views/layouts/default.ctp:65
msgid "User:"
msgstr "用户名："

#: /views/layouts/default.ctp:81
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: /views/layouts/default.ctp:83
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: /views/layouts/default.ctp:86 /views/users/cpassword.ctp:6
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: /views/layouts/default.ctp:88
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: /views/layouts/default.ctp:90 /views/users/login.ctp:46
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: /views/layouts/default.ctp:92
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: /views/layouts/rdf.ctp:15;19
msgid "RDF reader"
msgstr "RDF的读者"

#: /views/layouts/rdf.ctp:20
msgid "based on Common RSS Reader by"
msgstr "基于共同的RSS阅读器通过"

#: /views/layouts/voip.ctp:7
msgid "VoIP"
msgstr "网络电话"

#: /views/mms/index.ctp:24 /views/rtps/index.ctp:24 /views/sips/index.ctp:24
msgid "From"
msgstr "从"

#: /views/mms/index.ctp:25 /views/rtps/index.ctp:25 /views/sips/index.ctp:25
msgid "To"
msgstr "要"

#: /views/mms/index.ctp:26 /views/sols/view.ctp:145
msgid "Contents"
msgstr "目录"

#: /views/mms/view.ctp:16 /views/rtps/view.ctp:27 /views/sips/view.ctp:27
msgid "From:"
msgstr "来自："

#: /views/mms/view.ctp:20 /views/rtps/view.ctp:31 /views/sips/view.ctp:31
msgid "To:"
msgstr "要："

#: /views/mms/view.ctp:24
msgid "Cc:"
msgstr "抄送："

#: /views/mms/view.ctp:28
msgid "Bcc:"
msgstr "密件副本："

#: /views/mms/view.ctp:39
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: /views/msn_chats/index.ctp:26 /views/paltalk_rooms/index.ctp:26
#: /views/rtps/index.ctp:26 /views/sips/index.ctp:26
msgid "Duration"
msgstr "时间"

#: /views/nntp_groups/view.ctp:13
msgid "Article from"
msgstr "文章从"

#: /views/paltalk_exps/index.ctp:25
msgid "User-Nick name"
msgstr "用户昵称"

#: /views/paltalk_rooms/index.ctp:25
msgid "Room name"
msgstr "房间名称"

#: /views/pjls/index.ctp:13
msgid "List printed file"
msgstr "表打印的文件"

#: /views/pjls/index.ctp:19
msgid "Data Size"
msgstr "数据大小"

#: /views/pols/add.ctp:11
msgid "DATA ACQUISITION"
msgstr "数据采集"

#: /views/pols/add.ctp:12
msgid "Uploading PCAP capture file/s"
msgstr "上传PCAP捕获文件/ S"

#: /views/pols/add.ctp:12
msgid "Live acquisition"
msgstr "实时采集"

#: /views/pols/add.ctp:15
msgid "Case name"
msgstr "案例名称"

#: /views/pols/add.ctp:16
msgid "External reference"
msgstr "外部参考"

#: /views/pols/add.ctp:18 /views/sols/add.ctp:12
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: /views/pols/index.ctp:6
msgid "Cases List"
msgstr "案例列表"

#: /views/pols/index.ctp:11 /views/pols/view.ctp:11
msgid "External Reference"
msgstr "外部参考"

#: /views/pols/index.ctp:12
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: /views/pols/index.ctp:21 /views/sols/view.ctp:96
msgid "Live"
msgstr "现场"

#: /views/pols/index.ctp:23
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: /views/pols/view.ctp:6
msgid "View Case"
msgstr "查看案例"

#: /views/pols/view.ctp:17
msgid "Related Sols"
msgstr "相关溶胶"

#: /views/pols/view.ctp:32 /views/webs/method.ctp:21;22;29;34
msgid "View"
msgstr "查看"

#: /views/rtps/view.ctp:28;32 /views/sips/view.ctp:28;32
msgid "play"
msgstr "播放"

#: /views/rtps/view.ctp:35 /views/sips/view.ctp:35
msgid "Duration:"
msgstr "时间："

#: /views/sols/add.ctp:6
msgid "New listening session"
msgstr "新的收听会议"

#: /views/sols/add.ctp:10
msgid "Session name"
msgstr "会话名称"

#: /views/sols/index.ctp:7
msgid "List of listening sessions of case:"
msgstr "名单的情况下听会话："

#: /views/sols/index.ctp:12
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: /views/sols/index.ctp:13
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: /views/sols/view.ctp:38
msgid "Session Data"
msgstr "会话数据"

#: /views/sols/view.ctp:41
msgid "E.T."
msgstr "ET"

#: /views/sols/view.ctp:45
msgid "Case and Session name"
msgstr "案例和会议名称"

#: /views/sols/view.ctp:47
msgid "Cap. Start Time"
msgstr "第。开始时间"

#: /views/sols/view.ctp:49
msgid "Cap. End Time"
msgstr "第。结束时间"

#: /views/sols/view.ctp:53
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: /views/sols/view.ctp:61
msgid "View all hosts"
msgstr "查看所有主机"

#: /views/sols/view.ctp:63
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: /views/sols/view.ctp:74
msgid "Pcap set"
msgstr "PCAP设置"

#: /views/sols/view.ctp:77
msgid "SFTP uploading"
msgstr "SFTP上传"

#: /views/sols/view.ctp:77
msgid "big pcap files"
msgstr "大PCAP文件"

#: /views/sols/view.ctp:79
msgid "Add new pcap file"
msgstr "添加新的pcap文件"

#: /views/sols/view.ctp:82
msgid "Sols"
msgstr "溶胶"

#: /views/sols/view.ctp:83
msgid "File"
msgstr "文件"

#: /views/sols/view.ctp:87
msgid "Not possible to add new pcap files."
msgstr "无法添加新PCAP文件。"

#: /views/sols/view.ctp:91;304 /views/users/about.ctp:23
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: /views/sols/view.ctp:93
msgid "List"
msgstr "名单"

#: /views/sols/view.ctp:93
msgid "of all pcap files"
msgstr "所有PCAP文件"

#: /views/sols/view.ctp:101
msgid "Listening at interface"
msgstr "监听在接口"

#: /views/sols/view.ctp:114
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: /views/sols/view.ctp:128
msgid "Post"
msgstr "邮政"

#: /views/sols/view.ctp:130
msgid "Get"
msgstr "获取"

#: /views/sols/view.ctp:132;147;235 /views/webs/index.ctp:44
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: /views/sols/view.ctp:143;260
msgid "Number"
msgstr "数"

#: /views/sols/view.ctp:156
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: /views/sols/view.ctp:158;188
msgid "Received"
msgstr "收稿"

#: /views/sols/view.ctp:160;190
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: /views/sols/view.ctp:162
msgid "Unreaded"
msgstr "Unreaded"

#: /views/sols/view.ctp:169
msgid "FTP - TFTP - HTTP file"
msgstr "FTP - TFTP - HTTP文件"

#: /views/sols/view.ctp:171;278
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: /views/sols/view.ctp:173
msgid "Downloaded"
msgstr "下载"

#: /views/sols/view.ctp:175
msgid "Uploaded"
msgstr "上传"

#: /views/sols/view.ctp:184
msgid "Web Mail"
msgstr "Web邮件"

#: /views/sols/view.ctp:186
msgid "Total"
msgstr "共有"

#: /views/sols/view.ctp:199
msgid "Facebook Chat / Paltalk"
msgstr "Facebook聊天/ Paltalk"

#: /views/sols/view.ctp:203
msgid "Chats"
msgstr "聊天"

#: /views/sols/view.ctp:210
msgid "IRC/Paltalk Exp/Msn"
msgstr "IRC / Paltalk EXP / MSN"

#: /views/sols/view.ctp:212
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: /views/sols/view.ctp:222
msgid "Dns - Arp - Icmpv6"
msgstr "DNS - ARP - ICMPv6报"

#: /views/sols/view.ctp:224
msgid "DNS res"
msgstr "DNS的水库"

#: /views/sols/view.ctp:226
msgid "ARP/ICMPv6"
msgstr "ARP/ICMPv6"

#: /views/sols/view.ctp:233
msgid "RTP/VoIP"
msgstr "RTP /网络电话"

#: /views/sols/view.ctp:237 /views/webs/index.ctp:44
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: /views/sols/view.ctp:248
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: /views/sols/view.ctp:258
msgid "Feed (RSS & Atom)"
msgstr "饲料（RSS和Atom的）"

#: /views/sols/view.ctp:267
msgid "Printed files"
msgstr "打印文件"

#: /views/sols/view.ctp:269
msgid "Pdf"
msgstr "PDF"

#: /views/sols/view.ctp:287
msgid "Calls"
msgstr "呼吁"

#: /views/sols/view.ctp:296
msgid "Text flows"
msgstr "文本流"

#: /views/sols/view.ctp:306 /views/users/about.ctp:25
msgid "All data will be deleted at"
msgstr "所有数据都将被删除"

#: /views/sols/view.ctp:307 /views/users/about.ctp:26
msgid "Max pcap file size"
msgstr "最大PCAP文件的大小"

#: /views/sols/view.ctp:307 /views/users/about.ctp:26
msgid ""
" Larger files will be rejected. There is no limit on how many packets the "
"capture file contains."
msgstr "更大的文件将被拒绝。没有多少数据包的捕获文件包含的限制。"

#: /views/sols/view.ctp:308 /views/users/about.ctp:27
msgid "Total pcap size limit"
msgstr "共有PCAP大小限制"

#: /views/sols/view.ctp:309 /views/users/about.ctp:28
msgid ""
"While the decoded data are not shared, we make no claims that your data is "
"not viewable by other users. For now, if you want to protect sensitive data "
"in your capture files, don't use the free XplicoDemo service."
msgstr ""
"解码后的数据是不共享的，我们不作任何声称，不能由其他用户查看您的数据。现在，"
"如果你想保护您的捕获文件中的敏感数据，不要使用免费的XplicoDemo服务。"

#: /views/sols/view.ctp:310 /views/users/about.ctp:29
msgid ""
"We recommend using Firefox 3.x, Safari 4.x or greater, or Google Chrome."
msgstr "我们建议使用火狐3.x中，Safari 4.x版或更大，或谷歌Chrome。"

#: /views/sols/view.ctp:312 /views/users/cpassword.ctp:16
msgid "Ok"
msgstr "OK"

#: /views/telnets/index.ctp:20 /views/users/login.ctp:44
#: /views/users/register.ctp:10
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /views/telnets/view.ctp:13
msgid "Telnet to"
msgstr "Telnet到"

#: /views/telnets/view.ctp:20
msgid "Host:"
msgstr "主办单位："

#: /views/tftps/view.ctp:22
msgid "cmd.txt"
msgstr "cmd.txt"

#: /views/tftps/view.ctp:29
msgid "PCAP:"
msgstr "PCAP："

#: /views/unknows/index.ctp:25
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: /views/unknows/index.ctp:26
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: /views/unknows/index.ctp:27
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: /views/unknows/index.ctp:28
msgid "Duration [s]"
msgstr "时间[S]"

#: /views/unknows/index.ctp:29
msgid "Size [byte]"
msgstr "大小[字节]"

#: /views/users/cpassword.ctp:10
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: /views/users/cpassword.ctp:12
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: /views/users/cpassword.ctp:14
msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新密码"

#: /views/users/login.ctp:41
msgid "Please login"
msgstr "请登录"

#: /views/users/login.ctp:50
msgid "Last Change"
msgstr "最后变更"

#: /views/users/login.ctp:55
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个帐户"

#: /views/users/register.ctp:6
msgid "Please fill out the form below to register an account."
msgstr "请填写下面的表单，注册一个帐号。"

#: /views/users/register.ctp:15
msgid "Last Name is required"
msgstr "姓氏是必需的"

#: /views/users/register.ctp:17
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: /views/users/resend_reg.ctp:5
msgid "This is a demo!"
msgstr "这是一个演示！"

#: /views/users/resend_reg.ctp:6
msgid "Please fill out the form below to resubmit email account."
msgstr "请填写下面的表格重新提交电子邮件帐户。"

#: /views/users/resend_reg.ctp:12
msgid "email is invalid"
msgstr "电子邮件无效"

#: /views/webmails/index.ctp:22
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: /views/webmails/view.ctp:13
msgid "Webmail to"
msgstr "企业邮局，以"

#: /views/webmails/view.ctp:39
msgid "email.eml"
msgstr "email.eml"

#: /views/webs/hijacking.ctp:5
msgid "Cookie hijacking domain:"
msgstr "劫持Cookie的域："

#: /views/webs/hijacking.ctp:12
msgid "Now you can disable proxy and go to the url:"
msgstr "现在，您可以禁用代理的URL："

#: /views/webs/images.ctp:51;57;63;69 /views/webs/index.ctp:44
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: /views/webs/images.ctp:51;63 /views/webs/method.ctp:21;22;29;34
msgid "or"
msgstr "或"

#: /views/webs/images.ctp:51;57;63;69
msgid "Page"
msgstr "页"

#: /views/webs/images.ctp:57;69
msgid " or"
msgstr "或"

#: /views/webs/index.ctp:43
msgid "Web URLs:"
msgstr "网站的网址："

#: /views/webs/index.ctp:44
msgid "Html"
msgstr "HTML"

#: /views/webs/index.ctp:44
msgid "Flash"
msgstr "闪存"

#: /views/webs/index.ctp:44
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: /views/webs/index.ctp:44
msgid "All"
msgstr "所有"

#: /views/webs/index.ctp:55
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: /views/webs/method.ctp:6
msgid "URL:"
msgstr "网址："

#: /views/webs/method.ctp:11
msgid "HTTP Request"
msgstr "HTTP请求"

#: /views/webs/method.ctp:12
msgid "HTTP Responce"
msgstr "HTTP响应"

#: /views/webs/method.ctp:21;22
msgid "Header: Click to"
msgstr "标题：点击"

#: /views/webs/method.ctp:27;32
msgid "Body: None"
msgstr "机构：无"

#: /views/webs/method.ctp:29;34
msgid "Body: Click to"
msgstr "机构：点击"

#: /webroot/test.php:88
msgid "Debug setting does not allow access to this url."
msgstr "调试设置不允许访问这个URL。"





